有無人知arm channel直播咩事

見肥仔post左相
好似關靜音同vincent 事
究竟咩事

KM

Armchannel 小薯茄 網媒討論點評 (2)

去追post

Ok